# API-modelos-ambientais
API de uma biblioteca C++ destinada ao desenvolvimento de modelos ambientais baseados na Teoria de Sistemas com sua implementação e testes unitários.Desenvolvida para disciplina de Engenharia de Software I.
